{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050072",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12060&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평휘슬"
    },
    "text": "宿の紹介:山に囲まれ、風流でありながら美しい自然景観を誇るペンションです。ペンションでは清浄渓谷が流れる山の中で自然を楽しむことができ、キャンプも可能です。 周辺情報:グィモク渓谷は車で3分の距離にあり、ヨニン山道立公園と懸燈寺も車で3分の距離に位置しています。 基本情報: 入室は4:00から、退室は2:00までです。 すべての客室は禁煙です。 客室情報:一部の客室では調理が可能であり、調理に必要な道具と食器類が完備されています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 キャンプは無料であり、バーベキューグリルのレンタルも可能です。 バーベキューグリルのレンタル費用は人数によって異なり、当日現地でお支払いください。 確認事項およびその他: 最大人数を超えると入室が不可能であり、外来訪問客は許可しません。 また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットは客室に出入りできませんし、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "山に囲まれ、風流でありながら美しい自然景観を誇るペンションです。清浄渓谷が流れる山の中で自然を楽しむことができ、キャンプも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "グィモク渓谷やヨニン山道立公園、懸燈寺などが車で3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4:00から、退室は2:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、調理に必要な道具と食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプはできますか？",
            "answer": "はい、キャンプは無料で可能です。バーベキューグリルのレンタルも可能ですが、費用は人数によって異なり当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは客室に出入りすることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴でない限り利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで異なりますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変更される場合があります。詳細はペンションの事情によりますので、事前にご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 497
    }
}